你會唔會打流感疫苗?

經過今次流感疫苗事件, 大家仲會唔會打流感疫苗?

會: 正評
唔會: 負評

以前有, 將來唔會.

以前有，將來都會